PK鄧話如果9月議會非建制過半 警曱有權進駐立法會設立警崗

再一次認證香港已成Police State

source

you are fake news

fc?

屌中伏 fake news

拉

乜然權
佢都話有

淨係冇
人民授權

過半數就會用權力及特權法查你班黑警，
分分鐘領頭犬個位都不保

樓豬pin 返啦

佢一定會做,但唔會講出黎

弱智先講出黎

最驚你唔入黎咋傻閪

fake news del po